{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산넘어펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由でも払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 また、予約期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際の特典もあります。 例えば、メゾネットタイプの一軒家の客室やIPTV/WiFiでインターネットを便利に利用できます。 プールもあり、夏に暑い日に涼しい水遊びが楽しめます。 チムジルバン、バーベキュー場も利用でき、駐車も可能です。 渓谷も隣接しており、釣りや登山、周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "チムジルバン、バーベキュー場も利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しており、釣りや登山などのアクティビティや観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 482
    }
}